記者可唔可以直接拎片同圖問呀特首覺得正唔正確

既然佢講到咁正確
可唔可以請佢教下我地正確既定義

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

777: 唔評論個別事件